L'onorevole con l'amante sotto il letto
{{Infobox film
| name = Lonorevole con lamante sotto il letto
| image = Lonorevole con lamante sotto il letto.jpg
| caption =
| director = Mariano Laurenti
| writer = 	Luciano Martino   Francesco Milizia
| starring =Lino Banfi
| music = Gianni Ferrio
| cinematography = 	Federico Zanni
| editing =
| producer =
 | released =    Italian  
}} 1981 commedia sexy allitaliana directed by Mariano Laurenti.      

== Cast ==
* Lino Banfi: On. Armando Battistoni  Janet Agren: Professoressa Anna Vinci
* Alvaro Vitali: Teo Mezzabotta
* Leo Gullotta: On. Sgarbozzi/sister of Sgarbozzi
* Teo Teocoli: Ferroviere
* Marisa Merlini: Virginia Battistoni
* Giacomo Furia: Cardinale Efisio
* Gigi Reder:  Monsignore 
* Lory del Santo: Cameriera casa Battistoni
* Jimmy il Fenomeno: Suor Consuelo
* Enzo Andronico: Major Pacetti

==References==
 
 
==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 
 
 


 
 